帶外國朋友表示： 係外國射學生早就暴動推翻政權

香港人真的想像不到咁和平

因為連登仔唔肯承認
香港仲有40%人係藍絲
點暴動姐

東亞病夫的悲哀。

3成多少少 應該無4成

40%係計埋中立果班
藍絲得二成半左右

俾你100%黃又點?出手推翻個d得0.00001%，其他返工 不了